如果有得畀你揀 會唔會想變返當初無知嘅你？

當自己知得越多野 就發覺無力感越重
相反見到街上面 同社會接唔到軌
連電話基本功能都唔識用嘅賓賓
每次都係三五成群 有講有笑
有時會喺到諗
其實無知係咪可以令人生更加快樂

寧願唔開心都要有知識
寧願做港豬都要開心

間唔中就會對人生充滿迷惑

會 好想翻中學

雖然間唔中會諗返自己中學啲柒事
但係嗰陣嘅自己真係好開心